iphone 8,iphone 8 plus ,iphone 11

揀邊隻好？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌你bot黎架？3:30都有

深水埗手足！今晚見！

字都未識打學咩人買iPhone

11 pro

我覺得8+ 已經係巔峰

因為我唔鐘意face id

同埋apple 已經收咗我指紋資料 唔想俾佢收埋面容資料

想用耐啲肯定係11
筆值有限咪8

收咗又點
指紋又唔會upload上Internet

7同8差唔多
窮到燶請買7
想要大mon買7plus 8plus
想玩色咪等聽晚11開售

如果你肯open minded試下samsung
s10e滿足曬你所有願望

價錢$3990 同iphone 8差唔多
size同iphone 8差唔多
mon 5.8"大過iphone 8 plus
mon係amoled即係11pro果種
相機wide 同ultrawide, 即係同iphone 11差唔多
用touchID果種指紋解鎖
平面mon
1080p mon(同iPhone 8 plus一樣)
software黎講仲會有2年大upgrade, 同iphone8差唔多
粒u同A12差唔多

笑死我

you dont know who’s watching you..

想問過往d電訊商係咪未咁快有得賣？
諗緊等smt出定13號Apple store訂好

不了，2019年仲有人用3星？

咁8同8plus呢
用緊7

用緊7 買乜春8
貪得意

用左好多年，就黎捱唔住

我意思係7同8接近冇分別
唔覺換過機

用緊7就唔駛換8啦

一換就換11

接受下新事物
我以前都係用iphone